Вычисление степени числа
=====================

Дано действительное положительное число a и **целоe** число n.

Вычислите a<sup>n</sup>. Решение оформите в виде рекурсивной функции `power(a, n)`.

---
## Формат входных данных ##

Вводится действительное положительное число a и **целоe** число n.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
2
1
```

---
## Sample Output 1: ##
```
2
```

---
## Sample Input 2: ##
```
2
2
```

---
## Sample Output 2: ##
```
4
```
